政總出邊班撚樣入晒黎

你地仲留係度駁咩？
駁比黑警暴力清場？
你屋企要人呀，返屋企啦！
抗爭唔係一兩日嘅事，請留力！
仲留係度真係爭取唔到啲咩，唔好比位林鄭入！
Be water!

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

推推推
手足快撚啲走